On donne trois points $D$, $B$ et $C$ non alignés sur la figure ci-dessous. Y effectuer les constructions suivantes :
\begin{enumerate}

\item Placer un point $E$ tel que $E\in[BC]$.
\item Tracer la droite parallèle à la droite $(BD)$ passant par le point $E$.\\
Elle coupe la droite $(DC)$ en un point $A$. Placer $A$.
\item Tracer la perpendiculaire à la droite $(BD)$ passant par le point $A$. \\
Elle coupe la droite $(BD)$ en un point $M$. Placer $M$.
Elle coupe la droite $(BC)$ en un point $H$. Placer $H$.
\item Tracer la droite perpendiculaire à la droite $(MH)$ passant par le point $C$. \\
Elle coupe la droite $(MH)$ en un point $T$. Placer $T$.
\end{enumerate}

\vspace{2cm}

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{6EvalGeometrie14.png}
\end{center}